求黃師傅介紹

想係九龍學車
有冇黃師傳介紹

有，留tg

同求

試左兩個cf 有個黃的最好
比好多機會我自己試

我經驗係千奇唔好搞老鬼
成鬼日搶軚
搞到上堂似遊車河